msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"

msgid "**Embed Links** permission is required, please fix or tell an admin."
msgstr "**嵌入鏈接**需要許可，請修復或告訴管理員。"

msgid ""
"Interactions via Direct/Private messages with bot have been **disabled**."
msgstr "通過直接/私有消息與機器人進行的交互已被**禁用**。"

msgid "Missing Arguments"
msgstr "缺失論點"

msgid "Missing valid languages and text for translation, please edit to fix."
msgstr "缺少用於翻譯的有效語言和字體，請編輯以修復。"

msgid "Missing Text"
msgstr "缺失字體"

msgid "Please provide some text for language detection."
msgstr "請提供一些字體用於語言檢測。"

msgid ""
"To translate a message, you *need* a message!\n"
"Please edit your command to include text."
msgstr ""
"若要翻譯一條消息，你將**需要**一條消息！\n"
"請編輯您的命令，也包括字體。"

msgid "Invalid languages argument"
msgstr "無效語言論點"

msgid "Incorrect format for from/to argument, please edit to fix."
msgstr "從/到論點的格式不正確，請編輯以修復。"

msgid "Missing Permissions"
msgstr "缺失權限"

msgid "Please fix that if you're an administrator."
msgstr "如果你是管理員的話請修一下。"

msgid ""
"Bot does not have **Manage Roles** or **Manage Nicknames** permissions on "
"this server."
msgstr "機器人在此服務器上沒有**管理角色**或**管理暱稱**權限。"

msgid ""
"Bot cannot assign the role **%s** because it is beyond the bot's highest "
"role. You can fix it by **moving** the bot's primary role (`%s`) higher in "
"the roles list."
msgstr ""
"機器人不能指定角色**%s**，因為它超出了機器人的最高角色。您可以通過在角色列表"
"中將機器人的主要角色(`%s`)更高的位置移動**來修復它**。"

msgid "Invalid Channel"
msgstr "無效頻道"

msgid ""
"The channel %s seems to be either **invalid** or **unreachable** in your "
"server. Contact an administrator for support."
msgstr ""
"在您的服務器中，頻道%s似乎是**無效的**或**不可訪問的**。請與管理員聯繫以獲得"
"支持。"

msgid "Invalid Language(s)"
msgstr "無效的各種語言"

msgid "Translator could not recognize the following as valid languages:"
msgstr "翻譯員或許會不能辨別以下的有效語言："

msgid "Missing Language"
msgstr "缺失語言"

msgid ""
"Please specify a **valid language** for translation (Can be ISO code or "
"name)."
msgstr "請為翻譯指定**有效語言**(可以是ISO代碼或名稱)。"

msgid "Explain yourself"
msgstr "請您自己解釋"

msgid "One does not simply translate to `Auto`"
msgstr "一個人不能簡單地翻譯成`自動`"

msgid "Bad Text Format"
msgstr "不好的字體格式"

msgid "The supplied translation text has an invalid format."
msgstr "被提交的翻譯文本擁有無效格式。"

msgid "Please report the issue at the official **[support server](%s)**."
msgstr "請在官方**[支持服務器](%s)**上報告此問題。"

msgid "Bad User"
msgstr "劣質用戶"

msgid "Some bots and banned users are not allowed to be auto translated."
msgstr "一些機器人和被禁止的用戶不允許被自動翻譯。"

msgid ""
"If this is a mistake, please report the issue at the official **[support "
"server](%s)**."
msgstr "如果這是一個錯誤，請在官方**[支持服務器](%s)**報告問題。"

msgid "Invalid Translation Data"
msgstr "無效的翻譯資訊"

msgid "Looks like something went wrong while processing your request."
msgstr "看來當您的請求被處理的當兒出現了一些差錯。"

msgid "Text is too looong"
msgstr "字體太長了"

msgid "Could you please split your message into smaller chunks? Thanks!"
msgstr "您能把您的信息分成小部分嗎？謝謝！"

msgid "Google is Angry"
msgstr "谷歌以生氣"

msgid "Translation refused by Google."
msgstr "翻譯以被谷歌回絕。"

msgid "Role Assignment Failed"
msgstr "角色分配失敗"

msgid "Could not update user's role due to a Discord error."
msgstr "由於Discord的一項錯誤，無法更新用戶角色。"

msgid "Send Error"
msgstr "發送錯誤"

msgid "Discord refused to deliver message."
msgstr "Discord拒絕發送訊息。"

msgid "Flag Reaction Limit"
msgstr "被標記表情包的限制/極限"

msgid ""
"That message has been translated to too many languages and cannot be "
"translated any further..."
msgstr "這條信息已經被翻譯成太多的語言，以不能再被翻譯了。 。 。"

msgid "Missing Access to History"
msgstr "缺少對歷史的訪問權限"

msgid ""
"The bot cannot view **message history** here. Please enable that to properly "
"translate old messages written in this channel."
msgstr ""
"此機器人無法在此查看**消息歷史**。請啟用此功能以正確翻譯此頻道中編寫的舊郵"
"件。"

msgid "Command Disabled (%s)"
msgstr "命令以被刪除（%s）"

msgid ""
"The `last` translation command has been disabled in favour of **reactions** "
"and **automatic** translations, and also to prevent abuse."
msgstr "`之前`翻譯命令已被禁用，以利於**反應**和**自動**翻譯，並防止濫用。"

msgid "Invalid Channels in Group"
msgstr "群組中的無效頻道"

msgid "Could **not** auto translate to the following channels:"
msgstr "**無法**自動翻譯到下列頻道："

msgid ""
"Please make sure the bot has **read**, **send**, **embed links** and "
"**history** permissions in all channels."
msgstr "請確保機器人在所有頻道中具有**發送**、**嵌入鏈接**和**歷史**權限。"

msgid ""
"The `%s` command is reserved for server **moderators** and **admins** only."
msgstr "`%s`命令僅保留給服務器**主持人**和**管理員**。"

msgid "The `%s` command is reserved for server **administrators** only."
msgstr "`%s`命令僅保留給服務器**管理員**。"

msgid "This channel is **not** part of any automatic translation group."
msgstr "此頻道**不是**任何自動翻譯組的部分。"

msgid "Please make sure the name is %d to %d characters long."
msgstr "請確保名稱為%d到%d字符長。"

msgid "Invalid Auto Mode"
msgstr "無效的自動模式"

msgid "Invalid Style"
msgstr "無效格式"

msgid "`%s` is **not** a valid text style. The allowed styles are:"
msgstr "`%s`**不是**有效的文本樣式。被允許的樣式是："

msgid "Nickname Error"
msgstr "暱稱錯誤"

msgid ""
"Could not change the user's nickname while setting custom language. This "
"usually happens if the user is an **admin** or **server owner**."
msgstr ""
"無法在設置自定義語言時更改用戶的暱稱。如果用戶是**管理員**或**服務器擁有者"
"**，則通常會發生這種情況。"

msgid ""
"In this case, change the user's nickname manually to add `--lang` at end "
"like the following example:"
msgstr "在這種情況下，手動更改用戶的暱稱，在末尾添加 `--lang`，如下示例所示："

msgid "Bad Request"
msgstr "不良請求"

msgid "Could not handle your request."
msgstr "無法處理您的請求。"

msgid "Bad Data"
msgstr "不良數據"

msgid "Could not handle your request due to an internal error."
msgstr "由於內部錯誤，無法處理您的請求。"

msgid "Your server has reached its **maximum allowed** auto groups quota."
msgstr "您的服務器已達到其**最大允許的**自動群組配額。"

msgid "The group **`%s`** has reached its **maximum** allowed linked channels."
msgstr "群組**`%s`**已達到其**最大**允許的鏈接頻道。"

msgid ""
"Your server has reached its **%s** translation quota of **%s** characters."
msgstr "您的服務器已達到其**%s**轉換配額**%s**字符。"

msgid "Voice Connection Failed"
msgstr "語音連接失敗"

msgid ""
"Bot could not join the voice channel, please check if it has the neccessary "
"permissions."
msgstr "機器人無法加入語音頻道，請檢查它是否具有必要的權限。"

msgid "Voice Channel Full"
msgstr "語音頻道已滿"

msgid "Bot could not join the voice channel, because it is **full**!"
msgstr "機器人無法加入語音頻道，因為它已**滿**！"

msgid ""
"You have to be **connected** to a **Voice Channel**  for transmitting "
"translated TTS messages."
msgstr "您必須**連接**到一個**語音頻道**來傳輸翻譯後的TTS消息。"

msgid "Text to Speech Failed"
msgstr "語篇轉換失敗"

msgid "Could not proccess your TTS request."
msgstr "無法處理您的TTS請求。"

msgid "Missing Voice Permissions"
msgstr "缺少語音權限"

msgid ""
"Please make sure the bot has **Speak** and **Connect** permissions for the "
"Voice Channel."
msgstr "請確保機器人擁有語音頻道的**講**和**連接**權限。"

msgid "But wait!"
msgstr "但是請等一等！"

msgid "It seems that **%s** is already set for **%s**."
msgstr "似乎**%s**已經設置為**%s**。"

msgid "Free Service Disabled"
msgstr "免費服務以被刪除"

msgid ""
"The free translation service of Discord Translator has ended, to use the "
"bot, you must __pay__ for a premium plan."
msgstr ""
"Discord譯者的免費翻譯服務已經結束，如要使用機器人，您必須__支付__保費計劃。"

msgid "Text to Speech Disabled"
msgstr "字體轉語音以被禁用"

msgid ""
"This experimental feature has been disabled due to bad performance. It will "
"be added back once the lag issues are resolved."
msgstr ""
"由於性能差，此實驗功能已被禁用。\n"
"一旦滯後問題得到解決，它將被添加回去。"

msgid "This channel is **not** linked to an automatic group."
msgstr "此頻道**不能**鏈接到自動群組。"

msgid "Attention:"
msgstr "請注意："

msgid ""
"This server has reached its maximum allowed character translation quota."
msgstr "此服務器已達到其允許的最大字符翻譯配額。"

msgid "The bot will not translate any more messages."
msgstr "此機器人不會再翻譯任何訊息。"

msgid "Consider renewing or extending your premium plan."
msgstr "考慮更新或延長你的保費計劃。"

msgctxt "direct messages"
msgid "DMs Disabled"
msgstr "DMs 已被禁止"

msgctxt "channel"
msgid "Bot does not have **read**/**write**/**embed** permissions at %s"
msgstr "機器人在%s沒有**讀**/**寫**/**嵌入**權限"

msgctxt "admin"
msgid ""
"If you are one, and still having issues, please report to the **[support "
"server](%s)**."
msgstr "如果您是其中之一，並且仍然有問題，請向**[支持服務器](%s)**報告。"

msgctxt "auto"
msgid "Channel not part of Group"
msgstr "頻道不是群組的一部分"

msgctxt "auto"
msgid "Invalid Group Name"
msgstr "無效的群組名字"

msgctxt "name"
msgid "`%s` is **not** a valid group name."
msgstr "`%s`**不是**一個有效的群組名字。"

msgctxt "command"
msgid "Invalid Prefix"
msgstr "無效前綴"

msgctxt "command"
msgid "`%s` is **not** a valid prefix code."
msgstr "`%s`是**不是**有效的前綴代碼。"

msgctxt "mode"
msgid ""
"`%s` is **not** a valid mode for auto translation. The allowed modes are:"
msgstr "`%s`不是自動翻譯的有效模式。所允許的模式是："

msgctxt ""
msgid ""
"Sending translations through Webhooks requires the bot to have the following "
"permissions: **Manage Webhooks** and **Manage Messages**"
msgstr ""
"通過Webhooks發送翻譯需要機器人具有以下權限：**管理Webhooks **和**管理消息**"
